超突發！！！雞扒妹深情含住大碌棍 ！！！

求改圖

點解會係硬件台

因為已經硬了

都可以係音樂台